[ios/PC]グラブル granbluefantasy [183] 小雅世界第二

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

有咩去呢度問
不過聽講滿左人
香港碧藍幻想群組 / Granblue Fantasy

姐姐世界第一

第一肥

屌你老企

終突十天個40粒點樣先可以刷快d

幾時先終十腎

收到風月中出新光六限 即刻終武

銀依代都係hell上掉寶雙兔搏佢出成品

唉你返屋企啦

宜家唔係插天人就會必出？

係
成品講緊10粒碎換1把嗰個

做乜有嘢問唔去嗰邊

咪咁小氣啦

ok

碧弓都過氣了 笑4

新手留名

今年内有冇機會十天極到

有

請正評井2

2姐唔使井

井狗

好過肥姐

第一次見個團有人1日前

聽日會消失左

踼未

問題係個古戰密度

咁你差幾多牙

好似請左假

咁是但啦

垃圾活動都打完 真係唔知有乜好做

打金

4,5都兩次古戰,剩番6個月最少仲有4次

其實光隊可以獵邊隻金

唔夠打

兩隻都得但係個盤太on9 不了

你5槍都on9 我哋係乜

我4咋wo 5都打唔到 起碼6先得

7牛刀獵金未

唔出老屎忽把野真係唔知個盤想點

+人直前好撚正

把維拉斧搞到唔知想點咁

你團入面唔係都有個光天人咩

有3個位 有冇人加

+++

咪加左

又一日大巴無金

日日跌

超新星點跟

唔係 都係得5槍

記得下次井多2把

唔搞啦 都上限 等新限好過 依家都唔知想點咁

你咪整住2粒波先

唔知 睇埋老屎忽先

等我阿柒劍光上修就讓你們知道什麼叫殘忍

喺十天極關上修咗

點解我隻7 5劍光嗰陣重係on99咁

可能直接等新光限算

你隻識5識自動叉同不可消

哇頂
無限光pv真係好撚gay

夠唔夠法清基

無限gay

搵人打暈我5日

都係劍光jer

其實qa同必ta+33%追傷有咩分別

扑暈你5日

咩有qa

咪隻戰車

奧義多啲掛

屌你老母隻火牛咁難打既

クズッ♪ クズゥ♪ クッズ虫っ♪

癲咗

佢又有奧獲得down

成個skin都好好笑喎

對男人冇乜理解

啲兩三窗佬真係癲癲哋

真

屌你又話我大佬

你大佬係兩三條女幫佢打

你這態度太誇張了

牙法成日理格離做乜

好moon

我用單隻都比佢打死
點樣雙兔

會死就正常咁打算啦

好易

我正常打都俾佢打死

抵

出面有post嘈緊吞A定三號機勁啲
好鬼好笑

有咩好嘈

吞a無效你啲粒子等你部機開唔到
3號機直接精神攻擊你

No eye see

吞A無敵

終於1/30舊鋼

教我玩隻狼未

記得有係打爆彌賽亞

吞a瞬移啊

傻系

??

係咪因為主角唔係槍得意先扣咁多

想係超巴到做到d 野唔駛主弱智 整兔仔先定c巴達先？（火方）

上面張圖係15lv 巴短換 u槍
想要cpu

做c巴
而家好少要兔

最好都係trial battle打幾turn試，呢啲預測唔太準
而家多數得斯巴

如何俾新手無視不失霸氣

new hand lm

點解仲未有新手入黎問點組隊?

去晒神父個谷了

d大佬唔俾我貼box

屌你男清連我都畀男清杖

你就更加要比

Y r
我對你唔差喎

搵緊online game玩

eve online

收皮啦成日jer住哂

邊有jer
我哋咁老死

插過就係好朋友？

又刀

等我渣到d垃圾刀變曬刀碎先

夠未

我啲課金刀就快俾我拆晒

其實係我邀請大家加入我既暗杖同萌

得番把馬嬲

折埋佢

點解火方要突牛刀

不了

我大佬話有9成人玩gbf都唔知自己做緊乜

而家得1把又要打U咪用火方
遟啲就變6刀牛佬斬撚死你

示夠愛未

我準備井3把牛刀 咩都齊晒差牛刀同鋼

希望唔好過氣

你有齊濕 娜g 同羊都幾難過氣

收島風下個月土隊飛天

我差啲錢都可以3把d天

想試下打20箱
有咩要注意

想問你地係咪已經挖晒d ss 抽卷同島任石?

7788
做咩咁問

我差d錢同運就可以勁過大佬

你大佬啲女全部真愛蒞

其實玩桐人要3萬咩
定你moon 台機乜柒都冇

邊個負皮我
日日出暗斧啦你

我最多都係預萬5 佢地話套vr都萬5

又示愛

套vr1萬 電腦2萬

mo$

係差唔多

有錢就而家玩 無錢就等多4 5年普及自然有入門選擇

等下先

到時連隻腳都要斬

斬你果隻

好

捱麵包都而家玩

要翔一個禮拜人工咁撚貴 點買

去kai度玩

唔知佢仲買唔買

同佢講你出女佢出裝

你搵個月收個息都買左

收5年就買到部電腦

我玩白貓vr
出左未

佢出女我出dom得唔得

終於有銃 屌你男清

終天司應該又要2.0波波 好撚煩

佢出女你出藥

ok la 全部有淨

點解我覺得d藍水好似回少左咁

我全部冇淨

爭8把 應該周年換 dklm

係nga見到有狗嬲拎住猴同尤利話過唔到u

我淨係唔跌杖，有冇得同你交換

可以換斧

d斧多到我砌高達都得

9成人

我都過唔到 唔知自己做緊乜

其實仲要入埋法清d方陣盤撚有位

你風方

法哥 not法清

都係基 是旦

狗男女（無課）

可能走u武 依家d得意亂撚到仆街

劍光受害者
話疊唔到劍光

我見正常黎講走ex先

又唔係第一日打風

難d 方陣唔係乘哂區未必夠力

而家d新方陣仲有個問題 就係一係無攻刃 一係中攻刃小攻刃 玩毛

佢相信阿柒

去返靠隻角撐上去

阿柒都係dpt區同15手前開大 其餘時間儲唔到劍光咪當必殺用

我估第3格都係加上限 主要比普刃狗玩 方陣可能都有d玩法咁 如果唔係就真係on9

出左先算 有得揀起碼唔使虛空咁產廢

再唔強化下d普刃真係傻鳩先玩

有人同我打先算

風

應該今年出d新野俾佢地用 跟手下周年大改就係主神終

有把杖 ky過黎換

最後係屬140終

呢個照計等多2年 啱啱先150光暗點會即刻160 4屬

基本上依家火風土光暗9成時間都係on9

到底邊個成日叫春暗拳難刷 成倉都係

黑尾清都係講一次
你就係咁笑人

想cow人

角色ssr武 如果d攻略網冇講有冇用係咪可以拆換成碎片？唔夠武器碎片突破

唔係限嘅課金武通常都可以碎

好 唔該晒

黑貞劍唔好拆

風9成9on9

又男清杖 on999

瞓啦柒頭

我又笑

神盾只係比把短我

開始操氣操體力 為古戰做好準備

好大隻

仆街 想要金波就跌風琴

竟然爆到團榮

龍娘特典拎得

點解紫巴角冇得換普巴角

好悶

普巴角稀有d

哦

想請問下點樣打先會易啲出銀依代碎片個關
同埋其實係咪真係會出銀依代

係。。。
狂刷就得。。。。
記得放隻十天入隊唔係唔變身。。。

而家我22/40銀碎。。。

試過39/40 最後一場出成品

點解要過左半減先刷

咁你阿卡夏又可以刷少啲
幾好
利申刷阿卡夏出成品

on9

又黎

超得？唔識日文

點解我好似玩緊第2隻game咁

屬必

風必好似幾正 但無錢

2百蚊 5個焗豬 不了

又想博土天同提子

屬必唔太想超添

Feel依堆碎除左解十天野之外遲早有另一個用途 打多d囉

平時刷箱會唔會開埋水滴加經

咪阿卡夏把武

唔開留黎煲湯?

又可以睇人做傻鳩

等土召必得會唔會好d

Wnb

留返2 百蚊食好少少好過買粒金月

金月好好味

揀金月
200蚊點食好少少

雞胸紅米飯

我自己都煮到

冇可能

難度係邊

食過先明

笑夠未

收島風月中愛衣落地準備下個月土古

收島風你會70抽中

祝褔我未

希望今日跌8把暗銃

祝你70抽中kai

出麻包袋

魔戰把武係咪落魔獄

唔係英勇咩

小野仇閃

我大哥話係英勇

我大佬都係咁講

川嶋阿企

有冇香港騎空團畀人入，一個玩好孤獨

@愛清

仲未夠團分 ky今晚求其射d野黎打

射滿滿

係咪真係有純香港團

買完餸開隻大巴

Sss巴果個好似係

冇 愛清果度都有澳門

佢嗰個唔係有台仔咩

係 佢上巴哈搵點會冇

如果扶總重喺愛清團

唔記得左點打呀卡

要開2隻 爭一百

鳩打

95 85盾
55即死
之後鳩打

咁可能真係冇

原來而家大陸仔唔鐘意有水狗

團腸整一個出蒞得唔得

d團友成日射出黎你點解食唔到

唔得

mk

禾果團有一個台灣人同馬來西亞人

我呢個禮拜踎twitter

其他都係日本妹

又有人拜企神

又300

又乜

點跟

你3隻

又300抽

咪屈 得兩隻半

個盤咁逼仲換石油好似唔夠位咁

唔換住

又唔會一個盤打天下

問題係基礎野都塞爆

我踎監都食飽

睇黎又要鑄下刀

做乜鳩突然又咁撚多人 點打

又話做闇天人

我都話我六屬方陣大shit

d人食飽飯開工

人唔笑

成日都冇jer
好煩

都係要夜晚先打得

打到都係跌男清杖
我自發完算

日日自發連銀波都無粒

點解人地打大巴係十幾萬十幾萬咁跳上去 個分

點解唔係gp問

個group冇勁人
同埋係group問咪會比人知我係邊個

你覺得而家冇人知咩

咁我最多都係換埋下個月

又話冇入到

大巴問題應該呢度得boss答到你

冇入

唔知清唔清塔羅好

又話留半減

你boss係咪同叫我整七把刀係同一個人

係 好似留半減最好

星期六D BOT放假無人打大巴

係太多人開

唔想打呀卡車 又咁少人開單

我隻角啊

要揀時間開架

原來d暗撚去哂呀卡打金

呢個召係咪碎得

都得嘅

借問下哪吒係咪冇用？

冇

哪吒勁喎
槍 星晶獸 召喚石 風屬性

1粒鐘跌5把2.0
軍神槍刀光拳兩隻男清杖1把

真咁拆唔拆好？冇乜風精

笑男清杖要俾男清玩屎忽

佢ON99
唔使理佢

唔怪得你咁撚enjoy

一齊enjoy

想拆埋狗男女

好
拆撚晒佢

支持拆狗男女
貴族之恥

突爆3杖了 還未有銃

屌你老味睇完nga d 超巴攻略成頭煙

Ubra就黎頭尾讓召都夠打

我覺得風角太過份,係咪應該下修下

大佬咁快就叫定老屎忽@5

冇要求,但佢講明有齊高寶solo同究巴打起黎唔吃力最好

條件黎架咩

冇得+1

係
要上修十天
上唔到場

岩呀

岩
成隻驚得呢兩個屬

等睇到時又係風狗最早solo

係

毒撚屬

要求下修風角

鍵盤戰士

風方原來solo 到uhl

闇方都得啦

每個禮拜日都有得睇GBF

改圖迫害風撚

示完愛未

水光方有冇得跟法清團

呢到本身都唔夠人
你要玩實俾架

我新手

睇番2.0必跌果粒野我打左五百幾場阿煩先得1銃

真係轉玩4銃?

幾多男清杖

你基佬

大力果d可以用番拳但細力果d唔通用斧

一陣終終隻老屎忽 希望唔巧DEL我FD

呢排d暗隊耐久力好似都提升左好多下

5

點解唔整巴先

老屎忽自食就夠數 巴得1隻

唔想理你

我都冇你咁多

想用外掛算

唔急住用咪慢慢打

唔好

唔鐘意有野未搞掂

用火隊打極skin要2隻老屎忽

慢慢啦又有排未到闇古

用風咪得

岩

古反而用番拳

下次都未有極皮啦
就算係 都唔知點死果幾粒精

咁求其壓血打算啦

唔搞掂佢點稱得上六屬方陣大shit

又點呢

你水都唔會用方啦

咪用緊

又話3波3琴

係3波3琴但我有時都會用方

Y r

無狗炸唔撚起

用水兔仔14軍hea下咪得

唔係打奧果d角放落波隊度好似弱智咁 例如工口四仔呢d
普通隊用仲勁d

你有幾多卡牙

我方陣大師

7

你鍾意啦

悶

到而家仲有人掛n兔係咩事

撚樣黎

暗盤係咪2菲莉3暗杖1d天 想轉玩暗打法哥

重差成百舊精

未出點答你

打法哥點會用呢個垃圾盤

真 咁都打到 咁係人都打到

法哥唔會俾呢啲cheap cheap盤攻略到
起碼課返7把限返蒞先

個盤打唔打到我唔知未出答唔到
但我知180rk一定無得打

打aks要150Lv,咁要幾多lv 先可以入去打法清

而家186

150阿卡唔會炒車炒到飛起咩

150既場你都唔敢入啦

棒球大聯盟d女咁正

早2日我地俾人鬧低RK AKS炒車係我地廢唔係低RK唔勁

貼圖啦屌

法清大聯盟

邊到鬧

2銃 休息陣先

Ho一般喎

on9 崛江由衣

arka 咁易打都炒車

呀卡係好易炒

Ok

我都未炒過不過有次真係差DD就成車炒左
房主仲教定D人點樣可以撤退唔退房定唔知點

好似又有ubra pvp睇

邊到呀屌你

差唔多 見到佢地拗到面紅耳熱

又nga

Gbf悶撚到要搞呢啲pvp出蒞

唔通真人pvp

你同神父慢慢

關我撚事

風隊doctor 主手應該渣職武定四天刃？

開左幾個月u都未試過炒 都唔知d人係咪其他時間線黎 仲專踢225水光 笑到我仆街

Bba短

專武垃圾 4天好廢

有你就唔會炒但人地d場無你

醫生把職武有乜用

無...把職武做比暗定土屬好

我都想知

我覺得是但

我4個月冇打u巴
應該都算新手

宜家未終7未終9
風隊齊角 應該點組去打u巴？

利申得171lv

未終唔使諗

自發都唔得？
想整多幾把u武

171

天人未拎哂 差五妹 八爺 一爺
打左勁多豆都未整哂2.0
得風屬齊三琴，土屬兩刀兩斧，水一琴，暗一杖

我諗住 斯巴達 羊濕雅 再加埋我堆雞髀去打

我團full左啦

自發放置或者入人哋自發放置募集實得
正常打唔終就冇乜力

基佬團no one care

我諗住入去跑到幾T 開下盾姐
唔想純弱智

無雅可以換咩打？

冇乜見巴打個名，仲以為係我呢d100lv小薯嘅fd，點知又係高rk騎空士

終10

用呢隊打巴得唔得？

無fd 無group 自閉打左好耐

We need cpu!!

望基嗰陣係用咩打u

呢個solo盤黎

唔係咁玩架大佬

想跟扶他學嘢

求大佬指引

上次nga咪有個火方教學 都係咁打 同埋都唔慢

打得果10幾20萬不如做土人渣跑T放卜放cut咪算

係咪打錯屬

Y not光方
有隻丁就硬到仆街

R 團友

不過我都好耐冇打跟唔上時代

土屬地底泥

光方冇得推幼女去死唔夠人渣

得咁少血第一次打點郁 唔跑熟玩火托柒咩

邊到有得R團入？

巴哈

有濕劍唔算少血下話

雞比wo 唔係樹g

我記得上次果個好似2劍？
上面果個就唔知

有傻仔課未

有分打

搞兩濕劍去開荒咁我都冇乜好講

Where

放緊

望住班比終突幅相望到出幻覺佢條裙好似越拉越高噤

可能本身有

以為咁快諗點打老屎忽

教我打

我老屎忽應該都係得隊水可以打

用火方

應該好撚多水

我用暗

有菲利未

警告你唔好咁串

我有

你歐撚乜都有

希望今年水著有アン

龍女佢套泳裝唔多好睇

男清做乜咁柒

到底邊到有咁多花生食

巴哈+komica+ppt+plurk+twitter

你老味,新手又唔理,出理屌下姐,又成班人笑鳩新手,咩post黎架,小圈子

d大神邊有時間理我地哩d廢物新手

用腦諗下先開聲啦

最衰都係扶他

想問下打武器exp邊關最多？d 武器好多都唔夠lv
定係刷活動 抽箱會快d?

每個討論區都係一個小圈子
每個小圈子都有唔同既人
以gbf為例
你玩gbf喜歡用維奶或者加速
高登既人唔喜歡用維奶
5P人喜歡唔喜歡我唔撚知
你唔起連登放圖你唔講,連登無人知
你起5P放圖,連登都唔會知
起度講到出口就你同我都知
但你又要硬將你用維奶講到世界通行咁
你估你用緊美國運通信用卡咩
你放完圖畀人屌就話我地懶清高
但你又想入我地個小圈但又唔想跟連登既規則
咁你咪自己去返5P開個GROUP
又唔想畀人屌又要起度高調使用維奶
SOR撚RY 你有你既維奶 我地有我地既小圈子
你返去慢慢玩單機遊戲啦

直接打event好過

呀屌改少左

家下打活動抽箱還可以
最好係半減果時狂打天使

抽箱可以抽埋石
最快應該係天使關

下次check真啲

維拉真的不了

不了,交比你地

打天使關順便終十天

梳

一隻十天都冇打天使關第一次打到隱藏關

格離有十天總

十天極又笑鳩人

又邊度出處

冇皮=冇

冇jer =

你果條俾我剪左

想做傻鳩抽風

有啲想課傻仔抽但又唔知抽乜好

唉屌好撚基

想玩桐狗 可唔可以拎政府資助

係都我拎先

我拎緊

想玩狗 可唔可以移民日本

扶狗呢到有一隻

個ubra pvp po喺邊

係你屎眼

刷方陣2.0多到唔想要

搵唔到

呢個玩唔起

感謝扶總屎眼尋po

睇完都唔知做乜柒

啲死港女真係好撚戇鳩

好在我冇女

我都唔知

你有仔

有你條撚

咁我嗰條咩蒞

牙籤

假鳩

愚者上場即刻有齊慧眼、吸收、變轉同追擊都幾勁
個攻擊buff重係獨立

佢要同38神盾爭位

我airplay唔識嘢

有生之年可唔可以整得晒十賢

跟進度+下放我估下年年中已經可以整哂

希望

之後周年出終凸

唉屌你老企

冇水碎

你等土有利古戰算啦

我啲水碎都用鳩晒

做埋傻鳩添

拆jer換水碎

點解巴哈gbf版咁悶

你想有咩睇

之前整完水果兩隻就轉路線諗住整the sun

點知又要200 百粒晶，都on99

終解實3,400 粒晶

老屎忽應該會跌

ubra pvp

佢個聊天室可能有啲嘢睇嘅

真係想拎多舊金終7，有無人屌醒我

你鍾意啦死基佬

去買套特典都有金啦 easy

And I pray to you
For rebirth in pure white splendor

有冇人整左水高寶把劍 會唔會試用桐人係at time打肉

有買泳7SKIN先叫基囉

要撳2奧不如撳魚

用3粒金終7都很基

at 應該一鍵就得

佢應該講緊好似呢次咁0鍵就得

我0鍵唔到

檢討下

備戰風古唔係比人踢

賣屎忽俾愛清囉

我決定今晚再丁下riri

クリスタリア只會生女
10年計劃

將你條jer仔結冰

我6年就夠

我即食

無jer唔啱你

新手第一次打20箱

得8箱

夜晚真係阿煩天堂 又多場又少人打

你現充唔計

條友開台唱歌唔知首歌點唱係咩玩法

靚女咪是但

好撚奇怪 都唔知係度做乜 係咁試試左3個字都嘔唔到成首歌出黎 平時都幾鍾意睇佢 今次真係太on9

邊個呀又

gay 到

HO GAY

一貼男人就成班基佬上水

有冇諗過自己做vtuber

唔係肥婆做唔到

阿叔都得

屌 忍唔住了 點解我既8妹咁誘人

痴撚線,團u巴快撚到70都唔撚貼圖個個狂衝

依家係咁 基本上冇人貼 唔卜都照打

係咪人地VC緊啊

八妹真係好正

肥婆把聲特別好聽

屌on9場場3分內唔撚洗トール啦

成班係咁衝,衝到死主角都要比大佬串

又男清杖真係屌都廢撚事

放過我得唔得

Solo 左哪叱HL

有時成日覺得自己打到落某% 開定盾等食特動 點知打唔入
有時就走火

勁

我都無SOLO過呢堆野

我都冇 點跟

我又係

又一個AT無斬鑊

又男清杖

好彩少少真係2日畢到業

等我抽多3把人偶我都打

而家唔計紅箱 平均70場左右會有一把 好撚抵屌下

如果唔係瘋狂射歪

冇人偶短玩唔到醫生

我嗰6屬四天刃終於有安息之處

呢班友真係打極都唔厭

懷疑你班友其實係借啲意同我表白

得企同ky

又黎 ON9

得番490粒粉 點做人

六屬方陣大師係要付出啲代價

其實份人黑真係唔應該玩GBF

岩
農野都有分歐唔歐

你收返埋D男清杖咪冇野囉

風古全SR 1T牛
新手學野

學到ya

新手係要1鍵牛
1T牛係人都得啦

係既
謝大大指教

祝大家同我一樣
新的一天由男清杖開始

打寶隊一車先5粒珠

牙企

企神直接同男清示愛

屌 依家d人打un個個都快到

男清真係仆街黎

唔想禁龍女招3技

農左幾耐

我2日

笑4

笑LLM

做咗傻鳩未

我見D人4銃1杖 奧無疤BUFF都勁撚高傷
咁應該可以唔使4銃2杖可以1杖入多把U
一係就5銃1杖

唔做啦 得番6千MBC係戶口 留俾超得

馬嬲皮都唔捨得買

真係無買 但求入少兩次錢

買5妹skin唔買馬嬲skin
代表乜

代表買5妹果陣未戒課

NO表白

畀返以前嘅企神我

法國打藍雀非繁忙時段用技工菲利最C服
繁忙時段用桐狗最好搶
AT時段用拳王最標准

如果唔係入錯MGOLD我買左啦

放流料一世跌男清杖

想要骸晶

真係咁樣最好我覺得
跑5T就50萬

多人果陣最多郁到3T用桐狗他心就2下奧 下Tor下下T可以打多個3C
30萬博箱

我休閒玩家唔打雀仔

少女我慢中

肉金

愛清有冇畀

人人有份

咁點解我無

你唔係人

8妹

團榮仲未爆

又跌多個琴俾我做咩
我要珠呀

就黎5暗杖

仆街了 3風琴都好 r jer

搵人打暈我

有冇馬嬲,有冇九

有齊都rj

你冇說服力

我RJ

今日目標3銃

男清我屌你老

不如目標訂做3把突滿男清杖

屌你老

定時定候又開始多人 ON99

幾大力啊

法哥首bgm幾好聽

冇UBRA咁epic

SKR

以前嘅企唔係咁

SKR SKR

變到4妹咁弱智

我都想射

SKR KMR

咁多個最唔鐘意四十

美九把聲好唔夾

朕睇小說 無呢個問題

雖然玩PS4果兩隻GAME果陣都想咸

我花澤粉 幾時出番俾我

我最鍾意茅原

我除咗伊莉雅冇買過呢啲動漫驚

果青龍虎DAL我都有買

咪出過幾分鐘

SAY緊小說

淨係出一頁 DKLM

I need more ts

testosterone ?

真係好悶

睇完啲實測都話唔好整菲莉琴

你16D天係唔使

差11把

冇情人佐倉點生存

收皮啦收皮啦

星期六日晏晝打TWIT真係好撚痛苦

屌七罪會唔會fbi

我屌唔會

識變身唔計

扶他屌士織算啦

出到溝老母未

你屌士道

我摺紙

你收皮

講得好

農神盾冇七九, 有冇咩係前排

打twitter唔使諗 打6連是旦

on9 用水

冇睇過小說
睇唔睇好

唔睇 初中生level

咪又係sao之流 有咩好睇

插畫好睇

sao巧巧睇

睇依套

睇過漫畫

睇耕平 超好睇

睇爹強媽猛我無敵

英雄

得啖笑

烏鴉

我記得動畫睇到一半就冇追

小說超好睇 日版

唔識日文

this good see

咁無了 全部呢d中譯都唔好睇

on9佢勁過我

影相咪影相y要加filter

明眼人一睇就知現充野黎

你勁過我

能g 講談社影

微妙

好耐冇上小說家搵ts睇
搵下先

你影

what is ts

性轉

死MK扮文青

睇輕小同文青邊忽有關係

睇愛上陸

女嘅我全部要
其他你哋慢慢分

右上你老婆

on9 mos冇照燒雞 執柒左佢啦

eat fishbell

有洋蔥

悶到想番工

笑

射歪左三把了今日

射左3次

你對住企射

你戒課巴唔關事

咁咪即係目標達成左

想要外掛

想要海鹽焦糖

pmed

800場先得2銃有無咁黑

點解本書下個月出都仲未有得訂

唔俾mk訂

多杖嘛

原來有得打球證

唔小心打死球證點算

球證死左未

花清真的學不來

淫亂的扶他無法學習

進擊的男清杖

男清is仆街であります！

成班基佬俾男清玩弄於鼓掌之中

原來套女子棒球聽日做

正

希望佢唔好柒下柒下

今個月連放10日假

下個po都係拎走條lin算啦

我放30日

屌你老母神父又扮我

清咪嬲

點扮？佢係個gp話自己鐘意肥婆?

管理下你啲團員

咁都估到

唔好屈我 你冇證據....

又一個充滿性轉嘅下午

噴火龍的尿一定是紫色的

我比較喜歡傑尼龜

烏大龜都好過你

我有針係谷

放條jer喺谷

又放針

古賤場應該用咩隊打

79猴

好難答喎CHING
TIME ATTACK 95同PAIR 100應該都係濕婆繁榮啦

花清掛住溝女唔會同我pair

唔CARE MK

現充DAY

Hi 現充

次次條基佬頭幾日打夠數唔理我

繁榮係咩黎

9妹4技

我有問必答新手之友
都唔知點解重會俾某條仆街基佬話我串

串夠未

如果下次土古戰係咪搞定8爺差唔多？

下次講咗係土有利
係

死基佬

火方陣洗唔洗做虛空槍？定就咁基本配置

唔洗錢做乜唔整

你槍隊咪可以擺

我重未整晒

「照顧佢太麻煩」 23歲家姐發怒踩死3歲弟

我都成日想咁做

我休閒玩家

1 2日搞掂既事講到有幾CHUR咁

好chur

跟1星期車好似都唔洗?

基LO可能無整女角

5杖了

好似4 5車已經搞掂

想跟

水光 ＞ 火風 ＞ 土暗
咩係上位屬咩係下位屬一眼睇晒

想同企神瘋狂discord 交流

禾刀想

咁我唔想啦你慢慢

【暗】
暗主神：D天黑騎合計三把以上
菲莉琴兩把以上、堅守暗杖、討滅弓等
優先角色：暗佐倉(我婆是門票)、菲莉、萬灰、士郎
次要角色：黑騎士、D天、暗卡蘿、斑比

冇六妹

做左成個星期終於第三階段啦 把天叢雲劍

見到成200粒 唔知咩怪獸之力就驚 其他有得換還可以

L武合計達五把以上 (路槍必要三把) 討滅光扇兩把
我都冇兩把扇

到底KY會唔會有金呢

唔會

真係要咁多血既用光方咪得 on99

光方太cheap

佢果個垃圾盤應該連光方都打唔贏

由於考慮進有輸出要求的特動，目前只招光主神

佢拓荒要塞血冇計

【風】

風主神 - L武合計三把以上 (莉夏短必要一把)

堅守弓兩把

風方陣 - 終風斧1-2把 (優先順低於風主神)

優先角色：尤里烏斯、終九、猴、蕾娜

次要角色：終七、莫妮卡、高文

咁低要求

佢咁塞血同攻都輸哂

你而家幾多把L

3莉1bba

扶大佬快啲去屌醒佢哋

儲咗幾多鋼畀軍神

冇ac

要求血又唔叫狗嬲留定把人馬弓備用

風屬其實無諗過可以入隊
純粹放出黎 怕比人話歧視風撚
見到個風字 就將份cv飛落垃圾桶

3條現成
唔留鋼碎十極仲可以拎多3條

6限風天人

岩
落個馬嬲自私減根本對隊友冇幫助

6條友都馬嬲咪得

水光 ＞ 火風 ＞ 土暗
其實代表只係要頭兩屬

屌 都唔知土古終唔終得曬添 d屬碎

你唔夠土碎牙

咁都要要突依代

抵啦

我想講終十天

各300巡島都夠

課咗傻仔抽未

抽左啦 哪有碎

D fgo9全部課金都面不改容

我都想

玩fgo

我幾萬蚊都拎唔出

Del jor

你收d息夠玩桐狗

收皮

想做真人桐狗

你係gay9

女子棒球隻game咁撚西都可以出動畫都幾勁

屈夠未

好撚熱

買隻狼玩好過課屬必

wnb

Why not

今晚搵邊個

野崎夕姫

幾時帶我叫雞

諗左好耐到底西田望見係邊個

呢個post到時會唔會有打法清直播睇？

千歲果啲應該會開LIVE

呢到班人日日屌法清

我地齊人都可以文字直播

文字直播仲以為有開荒睇